ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
รัฐบาล
ฟินแลนด์
กล่าวโทษ
ผิดสัญญา
ปลด
พนักงาน
ธุรกิจ
โทรศัพท์
AlexanderStubb
รัฐมนตรีว่าการ
กระทรวงพาณิชย์
รัฐบาล
ฟินแลนด์
กล่าวโทษ
ผิดสัญญา
ไว้
ซื้อ
ธุรกิจ
อุปกรณ์
พก
พา
โน
เกีย
ปลด
พนักงาน
1850
ชาว
ฟินแลนด์
1350
คน
สัญญา
ทำ
ศูนย์
ข้อมูล
รูป
ร่าง
รัฐบาล
ฟินแลนด์
หารือ
จริงจัง
serioustalks
มาตรการ
ช่วยเหลือ
เหล่า
พนักงาน
โดน
ปลด
แม้
ยืนยัน
ยังคง
พัฒนา
Windows
10
Mobile
ต่อไป
สนับสนุน
คู่
ค้า
อนาคต
สมาร์ทโฟน
ตระกูล
Lumia
ชัดเจน
ที่มา
Reuters

